條雞蟲狙擊手想攻波台

發覺ig有好多痴線佬

點做好

冷處理得了